自爆自己住邊

元朗朗屏邨悅屏樓224室

id都唔洗check

好撚假

元朗朗屏邨悅屏樓225室

元朗朗屏邨悅屏樓223室

又撚狗

元朗朗屏邨悅屏樓234室

慢左步

元朗朗屏邨悅屏樓324室

錦繡花園k段_街_號

元朗朗屏邨悅屏樓124室

九龍馬頭角道33號欣榮花園3樓平臺

元朗朗屏邨悅屏樓424室

元朗朗屏邨悅屏樓226室

元朗朗屏邨悅屏樓227室

元朗朗屏邨悅屏樓224室A床位

元朗朗屏邨悅屏樓229室

元朗朗屏邨悅屏樓224室B嗰間劏房

成班院友